<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="AFP">
    <Package name="Scripts">
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_DisplayName">
            <Polish>Strefa Ruhańska 2</Polish>
            <English>Ruhan Zone 2</English>
        </Key>

        <!-- MISSION -->
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Mission_Title">
            <Polish>Strefa Ruhańska 2</Polish>
            <English>Ruhan Zone 2</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Mission_Description">
            <English>Ruha, 2010

This morning Ruhan Special Forces managed to secure toys transport. Unfortunately we lost contact with them after LZ Monke was lost. Last time they reported from a construction site near Hietala. This was fortificated position and if they are still alive, most likely they are hiding there.

US forces have been deployed to the area to support Ruhan Defense Forces and launch a counterattack across the river in Ruha village.</English>
            <Polish>Ruha, 2010

Tego ranka Ruhańskie Siły Specjalne zabezpieczyły transport zabawek. Niestety straciliśmy z nimi kontakt po utracie LZ Monke. Ostatni raz zgłosili się z placu budowy w pobliżu Hietali. To była ufortyfikowana pozycja i, jeżeli jeszcze żyją, najprawdopodobniej tam się ukrywają.

Siły amerykańskie przybyły na pomoc Ruhańskim Siłom Obronnym i zamierzają rozpocząć kontratak przez rzekę w wiosce Ruha.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Mission_ShortDescription">
            <English>Ruhan special forces are trapped on a construction site.</English>
            <Polish>Ruhańskie siły specjalne są w potrzasku na placu budowy.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Mission_Briefing">
            <English>As Alpha platoon, your task will be to reach the trapped Bravo platoon as quickly as possible, to save them from inevitable death.</English>
            <Polish>Waszym zadaniem jako plutonu Alpha będzie dotarcie do uwięzionego plutonu Bravo tak szybko, jak to możliwe, ratując ich od nieuchronnej śmierci.</Polish>
        </Key>

        <!-- TASKS -->

        <!-- Task for Bravo platoon -->
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_Survive_Title">
            <English>Survive</English>
            <Polish>Przeżyj</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_Survive_Description">
            <English>We've lost control of LZ Monke, you are surrounded. Not much more to say, YOYO.

We've found some supplies left in our logistics vehicles. We have prepared a makeshift medical facility on the ground floor in the main room.</English>
            <Polish>Utraciliśmy kontrolę nad LZ Monke, jesteście otoczeni. Co tu więcej mówić, YOYO.

Znaleźliśmy trochę zaopatrzenia w pojazdach logistycznych. Na parterze w głównym pomieszczeniu przygotowaliśmy prowizoryczny punkt medyczny.</Polish>
        </Key>

        <!-- Task for Alpha platoon -->
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_ReachTheConstructionSite_Title">
            <English>Reach the construction site</English>
            <Polish>Dotrzyj na plac budowy</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_ReachTheConstructionSite_Description">
            <English>This morning Ruhan Special Forces managed to secure toys transport in the north but we lost contact with them after LZ Monke was lost. Last time they reported from a construction site near Hietala. This was fortificated position and if they are still alive, most likely they are hiding there.</English>
            <Polish>Tego ranka Ruhańskie Siły Specjalne zabezpieczyły transport zabawek na północy, ale straciliśmy z nimi kontakt po utracie LZ Monke. Ostatni raz zgłosili się z placu budowy w pobliżu Hietali. To była ufortyfikowana pozycja i, jeżeli jeszcze żyją, najprawdopodobniej tam się ukrywają.</Polish>
        </Key>

        <!-- Friendly Tracker -->
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_FriendlyTrackerJammed_Title">
            <English>Friendly Tracker Jammed</English>
            <Polish>Zakłócenia Friendly Trackera</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_FriendlyTrackerJammed_Description">
            <English>Our Friendly Tracker is jammed and does not work. We need to either find and disable the enemy jamming station or wait until new relays are set up.</English>
            <Polish>Nasz Friendly Tracker jest zakłócany i nie działa. Musimy albo znaleźć i wyłączyć wrogą stację zakłócającą, albo poczekać, aż zostaną ustawione nowe przekaźniki.</Polish>
        </Key>

        <!-- COUNTERATTACK -->
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_Counterattack_Title">
            <English>Counterattack</English>
            <Polish>Kontratak</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_Counterattack_Description">
            <English>We need to support american counterattack thourgh the river in Ruha village.</English>
            <Polish>Musimy wesprzeć amerykański kontratak przez rzekę w wiosce Ruha.</Polish>
        </Key>

        <!-- CAPTURE OFFICER -->
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_CaptureOfficer_Title">
            <English>Kidnap officer</English>
            <Polish>Pojmij oficera</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_CaptureOfficer_Description">
            <English>There is a highly ranked officer somewhere. Find him and bring to base alive.</English>
            <Polish>Gdzieś w pobliżu znajduje się wysoki rangą oficer. Znajdźcie go i przywieźcie w całości (żywego).</Polish>
        </Key>

        <!-- EVAC -->
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_Evac_Title">
            <English>Evac</English>
            <Polish>Ewakuacja</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_AFP_Scripts_Task_Evac_Description">
            <English>Return to base.</English>
            <Polish>Powrót do bazy.</Polish>
        </Key>

    </Package>
</Project>

<!--
    Legacy stuff
-->

<Project name="ArmaForces">
    <Package name="Preset">
        <Key ID="STR_ArmaForces_Preset_DisplayName">
            <English>ArmaForces - Preset</English>
            <Polish>ArmaForces - Preset</Polish>
        </Key>
        <!-- COMMON -->
        <Key ID="STR_ArmaForces_Preset_Dialog_Close">
            <English>Close</English>
            <Polish>Zamknij</Polish>
        </Key>
        <!-- GROUP RENAME -->
        <Key ID="STR_ArmaForces_Preset_Dialog_GroupRename_Action">
            <English>Rename groups</English>
            <Polish>Zmień nazwy drużyn</Polish>
        </Key>
        <!-- GROUP RENAME -->
        <Key ID="STR_ArmaForces_Preset_Dialog_GroupRename_Rename">
            <English>Rename</English>
            <Polish>Zmień nazwę</Polish>
        </Key>
        <!-- VIEW DISTANCE -->
        <Key ID="STR_ArmaForces_Preset_Dialog_ViewDistance_Action">
            <English>Set view distance</English>
            <Polish>Ustaw odległość widzenia</Polish>
        </Key>
        <!-- VIEW DISTANCE -->
        <Key ID="STR_ArmaForces_Preset_Dialog_ViewDistance_Custom">
            <English>Custom</English>
            <Polish>Ustaw własną</Polish>
        </Key>
    </Package>
</Project>
